督察協會評包圍警總：極盡屈辱的利劍狠狠刺進同事心坎

大批示威者上周五（21日）包圍警察總部，香港警務督察協會在網頁刊出信函，講述昨日（24日）與警務處長盧偉聰等高層會晤的結果；該會另在網頁刊出致會員信件，稱當日雖沒人身體受傷害，但「這一把『極盡屈辱的利劍』，已經狠狠地刺進每位同事的心坎中，同袍無不悲憤莫名、心痛不已」，又表示「在這動盪的年代當警察，應該感到萬分自豪」。

信件指出，當日同事面對百般挑釁，「依然保持忍耐克制」；對示威者當日「罔顧法紀」圍堵，嚴重影響警務工作，更導致逾500名警人員及文職人員受困，「包括部分懷孕或體弱的人員」，至翌日清晨才可分批離開，「對此等罔顧他人的卑劣行為，予以最強烈的譴責」。

信件又指出，圍堵警總事件源於6．12當日，「同事被指過分使用武力以平息『暴動』所致」，協會認為警方應主動公開暴亂始末的片段和照片，同時盡快回應傳媒相關失實報道，澄清針對警察的不實指控，以及盡力阻止對警察的起底恐嚇，才足以正視聽。

信件最後表示，「警察維護法紀，是天經地義！縱使百般責難，縱使極盡屈辱，依然無怨無悔；縱使前路崎嶇，縱使滿途荊棘，依然無畏無懼！」，「在這動盪的年代當警察，應該感到萬分自豪」。

督察協會表示，昨天與警務處長盧偉聰等高層會晤，獲承諾會嚴肅跟進包圍警總示威者的違法行為，並責成一名助理處長級人員，往後透過警隊社交媒體，迅速回應及澄清坊間惡意中傷警察的流言及失實報道。

快d洗乾淨你個狗巢
洗完又可以再圍

睇錯督察協會圍警總 以為咁快狗咬狗

燒山又燈入係有用

「在這動盪的年代當警察，應該感到萬分自豪」

呀屌你
真係活係平衡時空架wor

谷住谷住冇得出火唔開心啫

佢哋真係當正自己冇收人工，做義工咁

真係唔撚染知丑架Wo d柒頭警

又表示「在這動盪的年代當警察，應該感到萬分自豪」

有冇種周街+上網同人講自己做警察呀?
社交app都唔敢講啦

全世界都指當日612警方暴力，但警方都可以指鹿為馬
然後市民對於警方指控作出申訴，而且警方完全喪盡天良，完全唔覺得當日市民有咩問題

你有樽鹽，唔通我地無架

但你班黑警朝住市民身體射子彈同催淚彈喎 而家俾人掉蛋就覺得屈辱？有冇受傷呀？有冇流血呀？屌你地老母！

爆人頭都叫保持克制

俾人插完幾日而家先出黎嗌痛

成班棄卒
你地d大佬龜縮搵你地班前線頂咋

只係第一把劍

刺你班狗閪個老母閪啦

你地611叫人一字排貼係牆到搜身搜書包
唔侮辱人?

狡辯當澄清
係啊快撚d澄清啦 快撚d話自己冇打記者冇打市民冇開槍啦屌你on99

無糧出仲做唔做先

俾你地死黑警打嗰啲人唔痛？
俾你地射橡膠子彈嗰啲人唔痛啊？
有排你地還啊死黑警

有幾撚屈辱呀屌你班契弟

612個日你地威撚晒啦
班後生俾你地打到仆街添呀
你地仲影相留念話做得好呀

屌你老母我地圍撚完你地
有無係你個垃圾房門口前影相呀，下?!

協會認為警方應主動公開暴亂始末的片段和照片，同時盡快回應傳媒相關失實報道，澄清針對警察的不實指控，以及盡力阻止對警察的起底恐嚇，才足以正視聽。
留名睇你既片

老老實實,真係要小心唔好畀人影到留低證據,班狗咁樣畀人撚,就算高層出力撳都大把嘢報復

完全係警權過大，大到目無法紀

香港警察 其身不正
包圍衝擊 廉政公署

2046:極盡屈辱的利劍狠狠刺進香港人心坎

你呀頭話612唔完全係暴動喎
依家又話係暴動？

黑警行得正企得正，起底唔係全家光榮咩？

但係今次冇英軍企喺我哋嗰面
共軍唔出手已經要偷笑

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

收緊納稅人差唔多二百蚊個鐘ot錢扮慘

啲婆婆係街執紙皮一個鐘廿蚊都冇係咩

屌你老母！
比起咁多受傷市民，有啲仲係永久傷痕
你哋算得咩，毛都冇少到條！

仆街啦，照佢咁講我地咪即係虐狗？

把劍就政府做出黎同交比我既
要報復就揾政府啦

帶埋老母翻工，應該感到萬分自豪

講到咁撚天經地義， 唔出黎驅散示威者？
剩係識喱係狗鬥入面吠， 有撚用咩？
大sir拉住條狗帶， 唔俾出黎咬人呀？
慘慘豬咯
下次帶埋狗餅探你

平時蝦蝦霸霸， 今次食一次姐， 唔洗去到利劍吓話？

執法者並無特權，垃圾。

當日係地鐵站係咁玩鳩d 後生仔
屌你老母,依家還緊息咋

極盡屈辱的利劍狠狠刺進同事心坎

咁我知下一步啦

其實佢讉責無所謂, 我地搵代表同樣讉責返政府同黑警囉, 大家鬥用formal letter 做文宣啫

搵你1 哥 算賬啦

刺你老母，當然玩爆頭咁過隱，屌人老母唔洗付出代價

當初

你唔出糧我就話你叻仔
成班傻閪R加入工之嘛

俾佢地發洩下。因為個晚無得發洩。

屈辱咪又係堆藍衫受，關你堆白衫咩事完咗先嚟扮感同身受

仲好講
你班白衫推PC仔被人屌，食雞蛋
自已就係入面談笑風生
condom PC

唔係搵真劍刺入你地個心都算係咁

警權過大，就係依種

講包圍執法部門呢個事項
點夠你地黎
你地始祖黎

其實我真係唔係好明 呢個問題點解唔問返盧偉聰 果日點解可以完全唔出黎面對?

狗

係咁撚自豪就唔好取消畢業渣典禮
同埋叫D傻仔渣唔好private ig呀ma
開大d大大字寫自己係警渣
比人黎欣賞下啦
不過好多渣唔夠自豪
比人知係警渣就匿埋哂del acct private
希望d鳩層可以比d自豪佢地企出黎講，你地行得正企得正

果度遲下應該變劍塚

警方應主動公開暴亂始末的片段和照片，同時盡快回應傳媒相關失實報道

快d啦屌你老母

唔駛用劍既，圍毅總就得架喇

證明有用
又多一個野餐地點

用盡子彈射殺良民

發起收工都戴住委任証運動

ok明白 姐係有用啦！
btw想推起底post 呢啲荀post不能沉

信件最後表示，「警察維護法紀，是天經地義！縱使百般責難，縱使極盡屈辱，依然無怨無悔；縱使前路崎嶇，縱使滿途荊棘，依然無畏無懼！」

屌你老味,又話無怨無悔,噉你講乜撚嘢

射鳩人果時又唔見你咁講

刺進心坎

協會認為警方應主動公開暴亂始末的片段和照片，同時盡快回應傳媒相關失實報道，澄清針對警察的不實指控，以及盡力阻止對警察的起底恐嚇，才足以正視聽。

公布lo，到時又多幾條警犬亂打人嘅片

鬼叫你打人打得咁開心

動盪既年代
真係要開下廢老mode先得

你班打壞黑警知唔知以前暴動死幾多差佬？
講近啲，90年代搶劫金行個個揸AK知唔知？
對住啲示威者頂多揸舊磚就動盪
笑撚到我

唔駛用腦都知要搞返好個警隊聲譽就係要低調同埋返市民堆 容咩易
直到今時今日佢地成個處理方法好明顯唔想同市民和解 想將來繼續做一隊係香港唔受法律管束 無限欺壓市民嘅部隊

diu你地親手一棍一棍咁打落我地個身度tim wor

唔撈咪得囉

証明左仆街冇分白衫藍衫

不如交換我full gear打你班警犬一身, 再用催淚彈布袋彈橡膠子彈當你靶咁打好唔好

大大隻玻璃心

👍🏾

協會認為警方應主動公開暴亂始末的片段和照片

Very good, 就係想你哋受到恥辱

shut up and take my money

👍🏾👍🏾

香港有你地呢批警畜就真係香港人極度恥辱！

你班陷家剷黑警611搜人身時，612開槍，射漼淚彈，扑濕示威者，叫記者記你老母時唔你好撚型，好撚霸氣既咩，屌你老母。

依家想扮弱者！？食撚屎啦，屌你老母

果幾十隻俾人起底既警犬fb都係話做香港政府，唔敢話做警犬

有良知既警察請盡快辭職，懸崖勒馬。
你班陷家剷黑警，香港人出糧俾你班陷家剷，但你班陷家剷就咬返你既主人。

屌你啦，口就講維護法紀，實質就發撚晒癲亂9咁打人/射人，喺到縱容政府為所欲為。

繼續打灰之囉

警察維護法紀 應支持成立獨立調查委員會 睇下是否有害群之馬

然無怨無悔做差佬姐

收皮啦扮撚晒野